想搵一套懸疑動畫

好幾年前有一套動畫係講一班人上左架巴士（好似係參加遊戲）之後慢慢有人被殺 然後搵兇手咁

全能既連登仔 求呢套嘢嘅名

唸起好耐之前連登好似有個故有啲似
好似係成班人上左郵輪之後失聯
斷水斷糧 之後又係慢慢有人死 搵兇手

有印象 但諗唔起個名

迷家

遊戲館殺人事件?

依套垃圾...

迷家神作

我記得個陣時淨係睇咗頭一集

樓主與其睇迷家
不如睇another

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

咁似黑執事個電影版 死亡郵輪

why not both